# Técnicas

## Mark seam

## Pintar

- Crear color > Crear imagen (No seleccionar del PC)
	- UV > Smart UV
- Paint.

**Pintar con textura**

- New textura > Image > Settings > Nombre
- Paint > Texture.

# Opciones

- Paint > Options > Bleed: para que la pintura se salga un poco más por si los redondeos.

# Truquels

Buscar texturas grises y seamless.
